RO:
//cerinta 0 gen
1) Realizează fisierul JSON din directorul public confrom schemei descrise în fisierul ./test/test.js - 2p
2) Adaugă un fisier index.html care citeste fisierul JSON printr-un request asincron si 
afiseaza continutul lui intr-un div - 3p

//cerinta 1 
/*
 - funcția distance primește ca parametrii două array-uri
 - fiecare element poate apărea cel mult o dată într-un array; orice apariții suplimentare sunt ignorate 
 - distanța dintre cele 2 array-uri este numărul de elemente diferite dintre ele
 - dacă parametrii nu sunt array-uri se va arunca o excepție ("InvalidType")
 
//cerinta 2
app.post('/authors', async (req, res) => {
	// TODO: implementați funcția
	// ar trebui să adauge un autor
	// numele și email-ul autorului nu pot fi vide
	// adresele autorilor pot fi vide
	// email-urile autorilor trebuie validate ca formă
	
//cerinta 3
// TODO : adăugați o componentă Robot 
// afișați o componentă Robot pentru fiecare robot din stare 
// o componentă robot ar trebui să afișeze un robot și să permită ștergerea lui